{
	"_AUTHOR": "XavierDolan",
	"_DISPLAY_NAME": "中文简体",
	"_LOCK_ICON": "\u03A9 ",
	"vip-locked": "想要使用这个功能? 你需要升级成为VIP. 按住~b~[SELECT]发现更多.",

	"Disable Notifications": "关闭通知",
	"Show XenMenu Tutorial": "显示XenMenu教程",
	"Peds/NPCs": "NPC",
	"Random Airstrikes": "随机空袭",
	"Local Peds": "本地NPC",
	"Local Vehicles": "本地载具",
	"Run Towards Me": "向我跑",
	"Make Bodyguards": "变成保镖",
	"Muzzle Effect": "武器特效",
	"Weapon Lazer": "武器激光炮",
	"Vehicle Paint Gun": "载具涂色枪",
	"Max Upgrade Gun": "最大升级枪",
	"Benny's Motorworks": "班尼的工坊",
	"Engine Sound": "引擎声音",
	"Delete Last Vehicle": "删除上一个载具",
	"Override Microphone Restrictions": "无视麦克风限制",
	"Override Microphone Restrictions_tooltip": "使你能够听到其他玩家队内语音或者好友语音.",
	"Kick From Session": "从战局中踢出",
	"Amount To Give": "数额",
	"Delay": "延迟",
	"Remove Money": "删除钱",
	"Stealth Loop": "隐形钱循环",
	"Give $": "刷钱",
	"Remove $": "删除钱",
	"Unlock Double-Action Revolver": "解锁双重运动旋转",
	"Set Level": "设置等级",
	"ATM": "ATM",
	"Transfer Amount": "转账金额",
	"Transfer to Wallet": "转账至现金",
	"Transfer to Bank": "转账至银行",
	"No Police": "永不通缉",
	"Hancock / Superman": "超人模式",
	"Lazer Vision": "镭射视线",
	"Instant Crash Protections": "即时崩溃防护",
	"Anti-Vote Kick": "反投票踢除",
	"Anti-Explosion": "防爆炸",
	"Anti-Fire": "防火烧",
	"Anti-PTFX": "防粒子特效",
	"Anti-Freeze": "防冻结",

	"Nothing": "什么也没有",
	"Teleport to Waypoint": "传送到目的地",
	"Teleport to Objective": "传送到任务点",
	"Godmode": "无敌",
	"Aimbot": "自瞄",
	"Triggerbot": "自动射击",
	"ESP": "透视",
	"Suicide": "自杀",
	"Repair": "修复",
	"Main Menu": "主菜单",
	"Self": "个人选项",
	"Online": "线上",
	"Vehicle Spawner": "刷车",
	"Vehicle Mods": "车辆改装",
	"Teleport": "传送",
	"Weapon": "武器",
	"World": "世界选项",
	"Misc": "其他选项",
	"Settings": "设置",
	"Animations": "动作",
	"Model Changer": "更换模型",
	"Outfit Changer": "更换外观",
	"Protections": "保护",
	"No Ragdoll": "永不摔倒",
	"No Ragdoll_tooltip": "防止你摔倒.",
	"Wanted Level": "通缉等级",
	"Never Wanted": "永不通缉",
	"Never Dragged": "永不被拽下车",
	"Never Dragged_tooltip": "防止你被拽下车.",
	"Off The Radar": "雷达匿踪",
	"Off The Radar_tooltip": "使你不再其他玩家雷达上显示.",
	"Invisibility": "隐身",
	"Invisibility_tooltip": "使你隐身,同时你的标记也会对其他玩家不可见.",
	"Fast Run": "快跑",
	"Extreme Run": "超级跑",
	"Extreme Run Speed": "超级跑速度",
	"Fast Swim": "快速游泳",
	"Super Jump": "超级跳跃",
	"Midget Mode": "缩小人物",
	"Midget Mode_tooltip": "让你的人物缩小.",
	"Ghost Rider": "死灵骑士模式",
	"Ghost Rider_tooltip": "在你运动的同时留下粒子特效的痕迹.",
	"Clean Ped": "清洁人物",
	"Clean Ped_tooltip": "清洁你的人物(清除血蹟或模型).",
	"Death By Fire": "火刑",
	"Death By Fire_tooltip": "把你自己点燃烧死!",
	"Self Animations": "自身动作",
	"Scenarios": "场景",
	"Scenarios_tooltip": "更高级的动作(有时会包括一些物品,例如吉他).",
	"Movement Styles": "走路姿态",
	"Movement Styles_tooltip": "改变你走或者跑的方式,例如醉酒或嗑药.",
	"Category": "目录",
	"Animal": "动物",
	"Activities": "活动",
	"Sports": "运动",
	"Naughty": "搞怪",
	"Scenario Options": "场景选项",
	"Stop Animation": "停止动作",
	"Stop Scenario": "停止场景",
	"Clipset Options": "标记设置选项",
	"Reset Clipset": "重置",
	"Random Variations": "随机变化",
	"Random Variations_tooltip": "如果启用,每次都会将你的人物模型换成一个随机人物模型.",
	"Component": "组成",
	"Variation": "变化",
	"Anti Teleport": "防止传送",
	"Anti Kick": "防止踢出战局",
	"Anti Explosion": "防止爆炸",
	"Anti Fire": "防止火烧",
	"Anti Ped Freeze": "防止冻结人物",
	"Anti PTFX": "防止PTFX",
	"Remove Weapons Protection": "防止去除武器",
	"Player List": "玩家列表",
	"Player List_tooltip": "列出战局中所有玩家.",
	"Attachments": "套模型",
	"Attachments_player_tooltip": "给选中的玩家套或者去除模型.",
	"Attachments_lobby_tooltip": "给全战局的玩家套或者去除模型.",
	"Recovery": "恢复选项",
	"Recovery_tooltip": "等级,解锁,刷钱.",
	"Malicious": "恶搞选项",
	"Malicious_tooltip": "轰炸战局等.",
	"Other": "其他",
	"~g~[Friend]": "~g~[好友]",
	"~b~[Host]": "~b~[主持人]",
	"~y~[Modder]": "~y~[外挂使用者]",
	"Player": "玩家",
	"Alive: ": "是否存活: ",
	"Health: ": "血量: ",
	"Armour: ": "护甲: ",
	"Passive: ": "是否被动模式: ",
	"Wanted Level: ": "通缉等级: ",
	"Cash: $": "现金: $",
	"Level: ": "等级: ",
	"XP: ": "声望值: ",
	"Kills: ": "击杀数: ",
	"Deaths: ": "死亡数: ",
	"KD: ": "击杀死亡比: ",
	"In Vehicle: ": "在载具中: ",
	"Vehicle: ": "载具: ",
	"Speed: ": "速度: ",
	"Distance: ": "距离: ",
	"Inside: ": "内部: ",
	"Attacks": "攻击",
	"Attacks_tooltip": "可能会伤害甚至击杀选中玩家的选项, 例如 \"爆炸玩家\".",
	"Vehicle": "载具",
	"Vehicle_tooltip": "可能会影响这个玩家正在使用的载具的功能.",
	"Drop Options": "掉落选项",
	"~c~Drop Options": "~c~掉落选项",
	"~c~Drop Options_tooltip": "请启用来使用这个功能 ~y~风险模式~w~ (在设置里) 来使用这个功能!",
	"Spam Entities": "循环刷物体",
	"Give Vehicle": "给予载具",
	"Spectate Player": "偷窥玩家",
	"Give wanted level": "设定通缉等级",
	"Give wanted level_tooltip": "缓慢的给玩家一个高的通缉等级.",
	"Clone Player": "克隆玩家",
	"Cage Player": "困在笼中",
	"Steal Outfit": "复制外观",
	"Kick From Session ~b~[Host]": "踢出战局 ~b~[主持人]",
	"Send Attackers": "派送攻击者",
	"Send Attackers_tooltip": "派送NPC攻击玩家.",
	"Explode Player": "爆炸玩家",
	"Kill": "击杀",
	"Airstrike": "空袭",
	"Flame": "陷害",
	"Water": "冲水",
	"Explosion Loop": "循环爆炸",
	"Ram ~c~[Gentle]": "碾压 ~c~[温柔的]",
	"Ram ~c~[Gentle]_tooltip": "温柔缓慢的用车碾压冲撞玩家.",
	"Ram ~c~[Lethal]": "碾压 ~c~[致命的]",
	"Ram ~c~[Lethal]_tooltip": "用车高速碾压冲撞玩家.",
	"Give Rank": "设定等级",
	"Give Rank_tooltip": "将你的等级设置为1到8000! ~y~[警告]~w~ 等级改变是永久的,一旦升级将无法降级.",
	"Unlock All": "解锁全部",
	"Remove Badsport": "去除恶劣玩家/红名",
	"Fill Armour": "填充护甲",
	"Unlock All LSC Mods": "解锁所有汽车改装",
	"Max Stats": "能力值全满",
	"Kick from Vehicle": "从载具中踢出",
	"Hijack Vehicle": "劫持载具",
	"Kill Engine": "破坏引擎",
	"Revive Engine": "重启引擎",
	"Pop Tires": "爆胎",
	"Explode Vehicle": "载具爆炸",
	"Explode Vehicle_tooltip": "这也许会杀死任何使用这个载具的人!",
	"Clean/Fix Vehicle": "清洁/修理载具",
	"Teleports": "传送",
	"Teleport to Self": "传送到我",
	"Teleport to Player": "传送到玩家",
	"Teleport Inside Vehicle": "传送到载具内",
	"Teleport Vehicle to me": "连载具传送到我",
	"Attach Self To Player": "将自己贴到玩家身上",
	"Detach Self From Player": "将自己从玩家身上去除",
	"Detach all": "去除所有",
	"Detach all_tooltip": "去除贴到玩家身上的所有物品.",
	"Send Angry Clown": "派遣愤怒的小丑",
	"Send Gangster": "派遣小混混",
	"Send Police": "派遣警察",
	"Send SWAT": "派遣特警",
	"Send SWAT_tooltip": "这些特警使用电击枪而不是其他武器!",
	"Send Military": "派遣军队",
	"Send Railgun Jesus": "派遣使用电磁炮的耶稣",
	"Weapons": "武器",
	"Give All Weapons": "获取所有武器",
	"Remove All Weapons": "去除所有武器",
	"Drops": "掉落",
	"Drop Health": "掉血包",
	"Drop Armor": "掉护甲",
	"Drop Ammo Box": "掉弹药箱",
	"Drop Parachute": "掉降落伞",
	"Drop Snack": "掉零食",
	"Entity Spam": "创建实体垃圾",
	"Type": "种类",
	"Lobby Attachments": "全战局套模型",
	"Malicious Options": "恶搞选项",
	"Kick from Vehicles": "从载具中踢出",
	"Trap in Cages": "困在笼中",
	"Make It Rain": "下玩家雨",
	"Make It Rain_tooltip": "传送所有玩家到高处,使得他们在你周围摔死.",
	"Stealth Kill Lobby": "隐形击杀全战局",
	"Stealth Kill Lobby_tooltip": "悄悄的杀死所有玩家.",
	"Explode All Players": "爆炸所有玩家",
	"ESP Options": "透视选项",
	"Skeleton ESP": "骨架透视",
	"Line ESP": "线透视",
	"Box ESP": "方框透视",
	"Lobby Animations": "战局动作",
	"Other Lobby Options": "其他战局选项",
	"Clone session": "战局克隆",
	"Clone session_tooltip": "创建所有玩家的克隆.",
	"Spawn Vehicle": "刷载具",
	"Spawner Settings": "载具刷出设置",
	"Manage Spawned Vehicles": "管理刷出的载具",
	"Class": "分类",
	"Default Plate": "默认车牌",
	"Spawn In Vehicle": "输出后在载具中",
	"Spawn In Vehicle_tooltip": "自动将你放入刷出的载具中.",
	"Spawn Max Upgraded": "最大化升级",
	"Spawn Max Upgraded_tooltip": "自动升级你刷出的载具.",
	"Spawn Air Vehicles Flying": "空中载具刷出在空中",
	"Spawn Air Vehicles Flying_tooltip": "任何刷出的飞机/直升机将被放置在空中.",
	"Spawn Invincible": "无敌",
	"Manage Vehicles": "管理载具",
	"Los Santos Customs": "洛圣都改车王",
	"Multipliers": "翻倍器",
	"Appearence": "外观",
	"Stunts": "特效",
	"Doors": "载具门",
	"Invincible": "无敌",
	"Auto Repair": "自动修复",
	"Speedometer": "时速表",
	"Speedometer_tooltip": "在屏幕右下角显示目前载具速度.",
	"Vehicle Drift": "载具漂移",
	"Vehicle Jump": "载具跳跃",
	"Vehicle Fly": "载具飞行",
	"Seatbelt": "安全带",
	"Seatbelt_tooltip": "防止你从摩托车上摔下或者从挡风玻璃中飞出去Prevents you from falling off of bikes or fly thru the windshield.",
	"Drive On Water": "水上行驶",
	"No Gravity": "无重力",
	"Stick to ground": "紧贴地面",
	"Armor": "护甲",
	"Brakes": "刹车",
	"Chassis": "底盘",
	"Engine": "引擎",
	"Grille": "进气格栅",
	"Exhaust": "排气",
	"Hood": "引擎盖",
	"Horn": "喇叭",
	"Plate": "车牌",
	"Roof": "顶棚",
	"Side Skirts": "侧裙",
	"Spoiler": "尾翼",
	"Suspension": "悬挂",
	"Transmission": "变速箱",
	"Turbo": "涡轮",
	"Fender": "挡泥板",
	"Right Fender": "左挡泥板",
	"Front Bumper": "前保险杠",
	"Rear Bumper": "后保险杠",
	"Customize plate": "个性化牌照",
	"Plate type": "牌照配色",
	"Rainbow paint": "彩虹色",
	"Vehicle alpha": "载具透明度",
	"Vehicle alpha_tooltip": "控制载具的透明度(255 = 不透明).",
	"Paint vehicle chrome": "铬合金色",
	"Set vehicle scorched": "烧焦配色",
	"Vehicle Weapons": "载具武器",
	"Draw lasers": "激光瞄准",
	"Draw lasers_tooltip": "发射一道激光帮助你瞄准(载具武器).",
	"Vehicle Weapon": "载具武器",
	"Vehicle Stunts": "载具特效",
	"Barrelroll": "滚筒",
	"Backflip": "后滚翻",
	"Frontflip": "前滚翻",
	"Apply custom force": "应用定制力",
	"Apply custom force_tooltip": "应用刚才创建的力.",
	"Vehicle Doors": "载具门",
	"Close all": "关闭所有",
	"Open all": "打开所有",
	"Open Front left": "打开左前门",
	"Open Front right": "打开右前门",
	"Open Back left": "打开左后门",
	"Open Back right": "打开右后门",
	"Open Hood": "打开引擎盖",
	"Open Trunk": "打开后备箱",
	"Open Trunk [2]": "打开后备箱 [2]",
	"Teleportation": "传送",
	"Waypoint": "目的地",
	"Objective": "任务点",
	"Drive to Waypoint": "自动驾驶到目的地",
	"Location": "地点",
	"Direction": "方向",
	"Personal Vehicle": "个人载具",
	"Safehouse": "安全屋",
	"Last vehicle": "上一个载具",
	"Last vehicle_tooltip": "将你传送至你上次使用的载具中.",
	"Custom coordinates": "自定义座标",
	"Custom coordinates_tooltip": "让你能够栓送到一组指定的座标.\n输入座标,用空格分离,例如:\n~b~100 100 1000",
	"Forward": "向前",
	"Backwards": "向后",
	"Distance": "距离",
	"Weapon Options": "武器选项",
	"Weapon Upgrades": "武器升级",
	"Weapon Upgrades_tooltip": "让你的武器升级到MKII并且改装他们.",
	"Give Weapon All Attachments": "获得当前武器所有配件",
	"Give Weapon All Attachments_tooltip": "添加所有可用配件到你持有的武器上.",
	"Give All Weapons Attachments": "获得武器所有配件",
	"Give All Weapons Attachments_tooltip": "添加所有可用配件到你拥有的武器上.",
	"Override Weapon Tint": "覆蓋武器配色",
	"No Reload": "不换弹夹",
	"One Hit Kill": "一枪击杀",
	"Rubber Bullets": "橡胶子弹",
	"Rubber Bullets_tooltip": "让你的武器伤害为0.",
	"Silent Aimbot": "无声自瞄",
	"Silent Aimbot_tooltip": "自动瞄准射击不在被动模式的玩家.",
	"Triggerbot_tooltip": "自动射击你瞄准的玩家.",
	"Vehicle Gun": "载具抢",
	"Teleport Gun": "传送枪",
	"Gravity Gun": "重力枪",
	"Airstrike Gun": "空袭枪",
	"Explosive Ammo": "爆炸子弹",
	"Custom Bullets": "定制子弹",
	"Custom Bullets_tooltip": "改变你武器发射的东西.",
	"Custom Impacts": "定值效果",
	"Custom Impacts_tooltip": "改变武器子弹击中后的效果(例如爆炸).",
	"Rainbow Gun": "彩虹抢",
	"Rapid Fire": "快速射击",
	"No Bullet Spread": "无扩散",
	"Give all MK2 weapons": "获得所有MKII武器",
	"MK2 Pistol": "MK2 手枪",
	"MK2 SMG": "MK2 SMG",
	"MK2 Assault Rifle": "MK2 突击步枪",
	"MK2 Carbine Rifle": "MK2 卡宾步枪",
	"MK2 Combat MG": "MK2 战斗机关枪",
	"MK2 Heavy Sniper": "MK2 重狙",
	"Camos": "迷彩",
	"Weapon Camos": "武器迷彩",
	"World Options": "世界选项",
	"Weather": "天气",
	"Weather_tooltip": "改变天气,按住 ~b~[SELECT]~w~ .",
	"Nearby vehicles": "附近载具",
	"Nearby peds": "附近NPC",
	"Hour": "小时",
	"Freeze time": "时间静止",
	"Gravity level": "重力等级",
	"Wind Speed": "风速",
	"Rain FX Intensity": "雨点密度",
	"Wave Intensity": "波浪密度",
	"Random Thunderbolt": "随机闪电",
	"Ascend": "上升",
	"Explode": "爆炸",
	"Upgrade": "升级",
	"Delete": "删除",
	"Ascend nearby": "附近物体上升",
	"Explode nearby": "附近物体爆炸",
	"Funny vehicles": "有趣的载具",
	"Funny vehicles_tooltip": "刷出一些有趣的载具,例如厕所车和可以开的火车.",
	"Vision Effects": "视觉效果",
	"Jump Around Mode": "跳来跳去",
	"Unlock Dev Content": "解锁开发者内容",
	"Unlock Dev Content_tooltip": "解锁SCTV, \u2211开发者衣服,这是没有风险的,但是还是要注意安全.",
	"Blackout": "断电",
	"No Restricted Zones": "无限制区域",
	"Mobile Radio": "随身广播",
	"Skip Radio Track": "换频道",
	"Show Coordinates": "显示座标",
	"Display FPS": "显示FPS",
	"Hide HUD": "隐藏小地图",
	"Tunables": "战局控制系统",
	"Snow": "雪",
	"Vision Mods": "视觉特效",
	"Reset": "重置",
	"Heat Vision": "热成像",
	"Night Vision": "夜视",
	"Stoned": "醉酒",
	"Redmist": "红雾",
	"Death": "死亡",
	"Cocaine": "嗑药",
	"Huffin Gas": "毒气",
	"High": "磕high了",
	"Drunk": "大醉",
	"Bloom": "开花",
	"3D": "3D",
	"Killstreak": "连杀",
	"Transition": "交易",
	"Low Quality": "低质量",
	"Chop": "死亡",
	"White": "白",
	"Driveable Train": "可以驾驶的火车",
	"UFO Hydra": "UFO九头蛇",
	"Shark Boat": "鲨鱼船",
	"Cow Car": "牛车",
	"Toilet Car": "厕所车",
	"Sofa Car": "沙发车",
	"Bumper Car": "Bumper car",
	"Roller Car": "过山车",
	"Cup Car": "杯子车",
	"General": "通用",
	"Custom Keys": "定制快捷键",
	"UI": "UI",
	"Auto Sync": "自动同步设置",
	"Auto Sync_tooltip": "自动同步设置的开关.",
	"Risk Mode": "风险模式",
	"Risk Mode_tooltip": "允许使用可能被监测到的功能.",
	"Uninject": "取消注入",
	"Uninject_tooltip": "你可以稍后重新注入而不需要关闭游戏.",
	"Show Vehicle Previews": "显示载具预览",
	"Show Vehicle Previews_tooltip": "开关显示你即将刷出的载具的预览在菜单的右侧.",
	"Custom Key 1 not set.": "快捷键1未设置.",
	"Custom Key 1 not set._tooltip": "请打开设置文件并且为这个快捷键设置一个按键.",
	"Custom Key 2 not set.": "快捷键2未设置.",
	"Custom Key 2 not set._tooltip": "请打开设置文件并且为这个快捷键设置一个按键.",
	"Custom Key 3 not set.": "快捷键3未设置.",
	"Custom Key 3 not set._tooltip": "请打开设置文件并且为这个快捷键设置一个按键.",
	"Custom Key 4 not set.": "快捷键4未设置.",
	"Custom Key 4 not set._tooltip": "请打开设置文件并且为这个快捷键设置一个按键.",
	"Custom Key 5 not set.": "快捷键5未设置.",
	"Custom Key 5 not set._tooltip": "请打开设置文件并且为这个快捷键设置一个按键.",
	"Custom Key 6 not set.": "快捷键6未设置.",
	"Custom Key 6 not set._tooltip": "请打开设置文件并且为这个快捷键设置一个按键.",
	"Custom Key 7 not set.": "快捷键7未设置.",
	"Custom Key 7 not set._tooltip": "请打开设置文件并且为这个快捷键设置一个按键.",
	"Custom Key 8 not set.": "快捷键8未设置.",
	"Custom Key 8 not set._tooltip": "请打开设置文件并且为这个快捷键设置一个按键.",
	"Custom Key 9 not set.": "快捷键9未设置.",
	"Custom Key 9 not set._tooltip": "请打开设置文件并且为这个快捷键设置一个按键.",
	"Custom Key 10 not set.": "快捷键10未设置.",
	"Custom Key 10 not set._tooltip": "请打开设置文件并且为这个快捷键设置一个按键.",
	"Title Text": "标题文本",
	"Title Box Background": "标题框背景",
	"Subtitle Text": "小标题文本",
	"Subtitle Background": "小标题框背景",
	"Options Text": "选项文本",
	"Options Background": "选项背景",
	"Selected Option Background": "选中的选项背景",
	"Footer Background": "底部背景",
	"Menu X": "菜单水平位置",
	"Menu Y": "菜单竖直位置",
	"Max Display": "最大显示数",
	"Max Display_tooltip": "一页显示多少选项.",
	"Red": "红",
	"Green": "绿",
	"Blue": "蓝",
	"Alpha": "透明度",
	"Font": "字体",
	"Language": "语言",
	"Read Translation File": "读取翻译文件",
	"Flags": "旗帜",
	"Rainbow Fade": "彩虹褪色",
	"Rainbow Flicker": "彩虹闪烁",
	"Vehicle Fly Mode": "载具飞行",
	"Vehicle Fly Speed": "载具飞行速度",
	"Speed Boost": "加速",
	"Respray": "重新喷漆",
	"Respray_tooltip": "改变载具外观颜色.",
	"Primary Colour": "主色调",
	"Secondary Colour": "副色调",
	"Chrome": "铬合金",
	"Classic": "经典",
	"Matte": "金属色",
	"Metals": "金属",
	"Armor_tooltip": "用军用护甲保护你的车.",
	"Leave Creator": "退出创造",
	"Up and Down": "上上下下",
	"Delete Object in View": "删除视野中的物体",
	"Edit Object in View": "编辑视野中的物体",
	"Move Object": "移动物体",
	"Invites": "邀请",
	"Invite to Apartment": "邀请到公寓",
	"Hancock Mode": "超人模式",
	"Hancock Mode_tooltip": "让你像超人一样在地图里飞行.\n控制:\n$<hancock_up> - 上\n$<hancock_down> - 下\n",
	"Walk On Air": "空中行走",
	"Walk On Air_tooltip": "控制:\n$<walk_on_air_up> - 上\n$<walk_on_air_down> - 下",
	"Vehicle Fly Mode_tooltip": "控制:\n$<veh_fly_forward> - 前\n$<veh_fly_backwards> - 后\n$<veh_fly_left> - 左转\n$<veh_fly_right> - 右转\n$<veh_fly_pitch_up> - 上仰\n$<veh_fly_pitch_down> - 下俯\n",
	"Vehicle_Manager_VEH_tooltip": "$<veh_manager_tp_self> - 将自己传送到载具中\n$<veh_manager_tp_vehicle> - 将载具传送到身边\n$<veh_manager_delete_vehicle> - 删除载具",
	"Vehicle Drift_tooltip": "按住 $<drift_mode> 漂移!",
	"Vehicle Jump_tooltip": "按 $<vehicle_jump> 跳跃!",
	"Vehicle Weapon_tooltip": "控制:\n$<vehicle_weapons> - 开火",
	"Speed Boost_tooltip": "按住 $<speed_boost> 加速!",
	"Wheels": "轮毂",
	"Wheel Type": "轮毂种类",
	"Wheel Accessories": "轮毂附件",
	"Stock Wheels": "默认轮毂",
	"Custom Wheels": "定制轮毂",
	"Wheel Colour": "轮毂颜色",
	"Bulletproof Tyres": "防弹轮胎",
	"White Smoke": "白色烟雾",
	"Black Smoke": "黑色烟雾",
	"Blue Smoke": "蓝色烟雾",
	"Yellow Smoke": "黄色烟雾",
	"Purple Smoke": "紫色烟雾",
	"Orange Smoke": "橙色烟雾",
	"Green Smoke": "绿色烟雾",
	"Red Smoke": "红色烟雾",
	"Pink Smoke": "粉色烟雾",
	"High End": "高级车",
	"Lowrider": "低底盘车",
	"Muscle": "肌肉车",
	"Offroad": "越野车",
	"Sport": "跑车",
	"SUV": "SUV",
	"Tuner": "无线电",

	"0comment_NEW_IN_XEN_1.0.2": "DONT CHANGE THIS",
	"Search for an Object": "搜索一个物体",
	"Search for an Object_tooltip": "打开一个键盘并且允许你搜索一个要使用的物体.",
	"Reset Search": "重置搜索",
	"ChangeEntityName_tooltip": "~b~[R]~w~ 重命名",
	"Delete Entity": "删除实体",
	"Objects": "物体",
	"Vehicles": "载具",
	"Creator Mode": "创造者模式",
	"Creations": "创意",
	"Save Current Creation": "保存现有创意",
	"Load Creation": "载入创意",
	"Set Creation Name": "设置创意名称",
	"Set Spawn At Me": "设置产生在我身边",
	"~r~Clear Database": "~r~清除数据库",
	"~c~Clear Database": "~c~清除数据库",
	"~c~Clear Database_tooltip": "删除数据库中所有实体. 按下 ~b~[SHIFT]~w~ 确认!",
	"Position Frozen": "位置冻结器",
	"Attach to Something": "贴上某物",
	"Give Random Outfit": "给予随机外观",
	"Creator": "创造者",
	"Sweat Level": "疲劳等级",
	"Search for Model": "寻找模型",
	"Texture": "文本",
	"Remote": "远程选项",
	"Freeze": "冻住不许走！",
	"Clone": "克隆",
	"Give Wanted Level": "给通缉等级",
	"Cage": "用笼子困住",
	"Max Upgrade Vehicle": "最大化升级载具",
	"Bumpers": "挡泥板",
	"Database": "数据库",
	"Spawn Settings": "产生设置",
	"Creator Settings": "创造者设置",
	"MAIN MENU": "主菜单",
	"SELF OPTIONS": "玩家选项",
	"SELF ANIMATIONS": "动作",
	"SCENARIO OPTIONS": "场景选项",
	"CLIPSET OPTIONS": "CLIPSET选项",
	"MODEL CHANGER": "改变模型",
	"OUTFIT CHANGER": "改变外观",
	"PROTECTIONS": "保护",
	"ONLINE": "线上",
	"PLAYER LIST": "玩家列表",
	"PLAYER": "玩家",
	"ATTACKS": "攻击",
	"SEND ATTACKERS": "派遣攻击者",
	"TELEPORTS": "传送",
	"VEHICLE": "载具",
	"ATTACHMENTS": "套模型",
	"FLAGS": "旗帜",
	"WEAPONS": "武器",
	"DROPS": "掉落选项",
	"ENTITY SPAM": "实体循环创建",
	"GIVE VEHICLE": "给予载具",
	"MANAGE VEHICLES": "管理载具",
	"LOBBY ATTACHMENTS": "战局套模型",
	"RECOVERY": "恢复",
	"MALICIOUS OPTIONS": "其他选项",
	"ESP OPTIONS": "透视选项",
	"OTHER LOBBY OPTIONS": "其他战局选项",
	"SPAWN VEHICLE": "刷车",
	"SPAWNER SETTINGS": "设置",
	"VEHICLE MODS": "载具改装",
	"LOS SANTOS CUSTOMS": "LOS SANTOS CUSTOMS",
	"CLASSIC": "经典",
	"MATTE": "MATTE",
	"METALS": "金属",
	"VEHICLE MULTIPLIERS": "载具性能",
	"VEHICLE APPEARENCE": "载具外观",
	"VEHICLE WEAPONS": "载具武器",
	"VEHICLE STUNTS": "载具特技",
	"VEHICLE DOORS": "载具门",
	"TELEPORTATION": "传送",
	"COMMON": "普通",
	"BUILDINGS": "建筑",
	"INDOORS": "室内",
	"STORES": "商店",
	"HIGH UP": "高处",
	"UNDERWATER": "水下",
	"OTHER": "其他",
	"IPLS": "IPLS",
	"DIRECTION": "方向",
	"WEAPON OPTIONS": "武器选项",
	"WEAPON UPGRADES": "武器升级",
	"WEAPON CAMOS": "武器涂装",
	"WORLD OPTIONS": "世界选项",
	"WEATHER": "天气",
	"NEARBY VEHICLES": "附近载具",
	"NEARBY PEDS": "附近NPC",
	"MISC": "其他",
	"FUNNY VEHICLES": "有趣的载具",
	"VISION MODS": "视觉特效",
	"SETTINGS": "设置",
	"GENERAL": "通用",
	"CUSTOM KEYS": "自定义快捷键",
	"LANGUAGE": "语言",
	"UI > TITLE TEXT": "UI > 标题文本",
	"UI > TITLE BACKGROUND": "UI > 标题背景",
	"UI > SUBTITLE TEXT": "UI > 副标题文本",
	"UI > SUBTITLE BACKGROUND": "UI > 副标题背景",
	"UI > OPTIONS TEXT": "UI > 选项文本",
	"UI > OPTION BACKGROUND": "UI > 选项背景",
	"UI > SELECTED OPTION BACKGROUND": "UI > 选中的选项背景",
	"UI > FOOTER BACKGROUND": "UI > 提示栏背景",
	"Search for a Model": "寻找一个模型",
	"Search for a Model_tooltip": "Opens a keyboard and allows you to search for a model to use.",
	"Clean/Fix vehicle": "清洁/修理载具",
	"X Rotation": "X方向旋转",
	"Y Rotation": "Y方向旋转",
	"Z Rotation": "Z方向旋转",
	"Send Angry Clone": "派遣愤怒的克隆人",
	"Custom Key 1": "自定义键1",
	"Custom Key 2": "自定义键2",
	"Custom Key 3": "自定义键3",
	"Custom Key 4": "自定义键4",
	"Custom Key 5": "自定义键5",
	"Custom Key 6": "自定义键6",
	"Custom Key 7": "自定义键7",
	"Custom Key 8": "自定义键8",
	"Custom Key 9": "自定义键9",
	"Custom Key 10": "自定义键10",
	"Horn Boost": "加速",
	"Horn Boost_tooltip": "按住$<horn_boost>加速!",
	"Kick Player": "踢除玩家",
	"Invite All to Apartment": "邀请所有玩家到公寓",
	"Favourites": "收藏",
	"Custom Input": "自定义输入",
	"Window Tint": "车窗颜色",
	"None": "无",
	"Stock": "默认",
	"Xenon": "氙气大灯",
	"Remove All Upgrades": "去除所有升级",
	"Max Vehicle Speed": "最大载具速度",
	"Auto TP to Waypoint": "自动传送到目的地",
	"Prop Gun": "物体枪",
	"Reset Settings": "重置设置",
	"Crash Player": "崩溃玩家",
	"Add to Favourites": "添加到收藏",
	"Remove from Favourites": "从收藏中去除",
	"Exclude Friends from Online Options": "线上选项排除好友",
	"Close Control": "关闭控制",
	"Drop Money Bags": "掉落钱袋",
	"Drop Delay": "掉落延迟",
	"Money Drop Bypass": "钱袋掉落Bypass",
	"Money Drop Bypass_tooltip": "别再问我这是啥了！你就开着就对了！不开封号慢慢哭吧！别人不能捡起你的钱袋的时候再关这个.",
	"Stealth Money": "隐形钱",
	"Reset Settings_tooltip": "如果一些提示显示\"ERROR\"或者\"UNKNOWN\"请使用这个功能.",
	"Smash": "毁灭",
	"CLOSE CONTROL": "关闭控制",
	"When your ped doesn't exist": "当你的人物不存在时",
	"When your ped doesn't exist_tooltip": "例如,读取界面中.",
	"When you are dead": "当你死亡时",
	"When you are being arrested": "当你被捕时",
	"When your controls are disabled": "当你的控制关闭时",
	"When your controls are disabled_tooltip": "例如,过场动画或者载入.",
	"STEALTH MONEY": "隐形钱!!!安全的!!!!!!",
	"Drop Stealth Bags": "掉落隐形钱袋",
	"Stealth Value": "隐形钱数值",
	"Drop Money": "掉落钱袋",
	"Send Kamikaze Jet": "派遣九头蛇自杀袭击",
	"MONEY DROPS": "掉落钱袋",
	"Money": "钱！",
	"Close Control_tooltip": "控制菜单何时自动关闭显示. 对一些需要在过场动画中显示菜单的漏洞很有用（例如存车）.",
	"Amount of Bags": "钱袋数量",
	"Amount of Bags_tooltip": "太多的钱袋会崩溃游戏.",
	"Colours": "颜色",
	"Hostile Colour": "敌对颜色",
	"Friendly Colour": "友方颜色",
	"Colour Preview": "颜色预览",

	"<comment>": "Do not remove the space from this options name.",
	"Tunables ": "\u03A9 杂项",
	"Tunables _tooltip": "进入线上模式后启用!",
	"Anti-Idle Kick": "防挂机掉线",
	"Controller Support": "手柄支持",
	"Controller Support_tooltip": "某些功能的手柄快捷键是否开启,手柄操控菜单于这个无关.",
	"Spawn Bodyguards": "获取保镖",
	"SPAWN BODYGUARDS": "获取保镖",
	"Kill All Bodyguards": "杀死所有保镖",
	"Spawn Topless Fighter": "刷出裸体战士",
	"Spawn Police Officer": "刷出警察",
	"Spawn Military Officer": "刷出军人",
	"Spawn Mad Scientist": "刷出疯狂的科学家",
	"Spawn Railgun Spaceman": "刷出镭射枪宇航员",
	"Spawn Railgun Jesus": "输出镭射枪耶稣",
	"Unlimited Special Ability": "无限特殊能力",
	"Delete All Vehicles": "删除所有载具",
	"Unlimited Rocket Boost": "无限火箭加速",
	"Spawn Entities": "刷出物体",
	"OBJECT SPAWNER": "物体产生器",
	"CREATOR": "创造者模式",
	"VEHICLES": "载具",
	"CREATOR SETTINGS": "创造者模式设置",
	"Show Entity Info when Outlined": "显示实体信息",
	"Show Crosshair": "显示准心",
	"Filter": "过滤",
	"CREATIONS": "创造物",
	"LOAD CREATION": "加载创造物",
	"Set Spawn Where Looking": "设置刷出到观看的位置",
	"Save Creation": "保存创造物",
	"Move Freecam": "自由移动镜头",
	"Angry Clown": "愤怒的小丑",
	"Gangster": "帮派成员",
	"Police": "警察",
	"SWAT": "特警",
	"SWAT_tooltip": "这些特警用电击枪,不是真枪!",
	"Military": "军人",
	"Railgun Jesus": "镭射枪上帝",
	"Angry Clone": "愤怒的克隆",
	"Kamikaze Jet": "神风敢死队",
	"PTFX Gun": "粒子特效枪",
	"Custom Tyres": "客制化轮胎",
	"Remove Custom Tyres": "去除客制化轮胎",
	"Revenge Killing": "复仇杀戮",
	"Auto Crash Modders": "自动崩溃其他外挂使用者",
	"Auto Crash Modders_tooltip": "只要有玩家被XenMenu检测为外挂使用者,他们将会被崩溃!\n好友除外.",
	"No-clip": "自由移动",
	"Speed Up": "加速",
	"Exit No-clip": "退出自由移动",
	"Accept & Continue": "接受并继续",
	"Cancel": "取消",
	"Enter": "进入",
	"By entering this menu and using any of the features within this menu, you accept that you will burden the risk of being ~r~permanently banned~s~ from Grand Theft Auto: Online.": "通过进入此菜单并使用此菜单中的任何功能，您接受您将承担GTA5被禁止使用的风险。.",
	"XenMenu does not take any responsibility for bans issued to accounts under any conditions.": "在任何情况下,XenMenu不对帐户的封禁承担任何责任.",
	"~r~Warning": "~r~警告",
	"Save As Type": "保存为类别",
	"Blame": "陷害",
	"Blame List": "陷害列表",
	"Currently Blaming:": "目前正在陷害:",
	"Disable Phone": "关闭手机",
	"Disable Notification": "关闭提示",
	"Creator Cam": "创造者模式镜头",
	"Gameplay Cam Zoom": "游戏镜头缩放",
	"Clone Entity": "复制实体",
	"Clone Entity_tooltip": "这个实体的所有组成部分将被带入新创造的实体中.",
	"Dynamic": "动态",
	"Dynamic_tooltip": "允许刷出的物体做一些很酷的事!",
	"Drivable": "是否可以驾驶",
	"Drivable_tooltip": "控制这个载具是否可以被驾驶."
}
